/* 
  Localizable.strings
  Piccollect

  Created by Josh on 2015/12/19.
  Copyright © 2015年 Mu Mu Corp. All rights reserved.
*/

// Universal localization

"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";
"Confirm" = "確定";
"Delete" = "刪除";
"Finish" = "完成";
"Edit" = "編輯";
"Error" = "錯誤";

// Password view localization

"Password Authentication";
"Authorization Failed" = "驗證失敗";
"Please try again" = "請再試一次";
"You have %d times to try" = "你還可以再試 %d 次";
"Touch ID Authentication" = "Touch ID 驗證";
"There was a problem verifying your identity" = "驗證時發生問題";
"Your device cannot authenticate using TouchID." = "您的裝置無法使用 Touch ID 驗證";

// Album table view

"My Albums" = "我的相簿";
"Wait for authentication" = "等待驗證";
"New Album" = "新增相簿";
"Please input title" = "請輸入標題";
"Title" = "標題";
"Remove Album" = "刪除相簿";
"Do you want to remove all photos altogether?\nIf you answer NO, those photos will save to default album." = "需要連同照片一同刪除嗎？\n若只刪除相簿，其他相片將自動轉存至預設相簿";
"Remove all photos" = "全部刪除";
"Remove album only" = "只刪除相簿";
"Edit Album" = "編輯相簿";


// Photo Wall

"Photo Wall" = "相片牆";
"Add Account" = "加入帳號";


// Collection view
"Saving photos" = "儲存中";
"Finished" = "已完成";
"No Photo" = "沒有相片，請按編輯加入";
"%d photo(s) selected" = "已選擇 %d 張相片";
"Please select photos" = "請選擇相片";
"Select" = "選取";
"Move To Default" = "移動至主相簿";
"Move To" = "移動至";

// Album Select
"Album Select" = "選擇相簿";

// Settings
"Settings" = "設定";
"Compress all photos and upload to Cloud" = "壓縮所有相片並上傳至雲端空間";
"Encrypt Albums" = "加密相簿";
"Night Mode" = "夜間模式";
"Album Features" = "相簿功能";
"Account Settings" = "帳號設定";
"Use Touch ID" = "使用 Touch ID 指紋驗證";
"Password is set" = "密碼已設定";
"New Password" = "新密碼";
"Please enter password" = "請輸入密碼";
"Password" = "密碼";
"Enter again" = "再輸入一次";
"Error: Some fields are empty!" = "錯誤！部分欄位為空";
"Error: Two passwords are not matched!" = "錯誤！兩個密碼不同";


